[JJ插熔岩]部腦唔知咩問題

部機砌咗三幾年
因為有啲問題所以我冰封咗佢唔用算
但呢排想賣走啲件換返啲錢算
所以想知究竟有乜問題
話說部腦每次開完一個鐘之後就會freeze咗
但係又冇藍mon或者黑哂書面
係純粹所有功能用唔到
啲windows仲可以㩒出㩒入
但係㩒start會出唔到start screen
如果係打緊機嘅就會save唔到嘢
但一開機嗰陣就所有嘢正常操作
係用咗一個鐘之後就噉
重裝過幾次windows都係噉
我懷疑係隻ssd問題
因為都用咗四五年，舊機帶落嚟嘅
但用disk programme check又話隻ssd係健康

買隻ssd試下咪知

windows可以㩒出㩒入
又freeze左

好難形容
mouse仲郁到
但部機就好似停咗運作噉